理性分析 Produce 101 Season 2 真實排名

“最終回直播時調換了兩個練習生的排名。讓排在前11位的C某淘汰，排在後11位的D某出道。”

最大機會

第七位 賴冠森 -> 金鐘炫

金鐘炫穩到仆街無可能最終得15名
Wuli奶無可能入 韓妹排外 never現場投票低 尾二個集跌到20名
好大可能CUBE大公司臨尾個集過咗條尾數
而安俊英同pledis deal好mh同jr foul一個（pledis都知入兩個反而仲衰）最尾揀咗jr同奶對調

好似話
金鐘鉉 3
李大輝 8
尹智聖 14

source? MMO窮到咁邊夠錢課金

好多人都話係河...

都唔似 佢never俾人踢出嚟個集開始多咗好多人鍾意佢

到而家都超級鍾意佢同埋d人都話如果無催票排名會高d
我反而覺得係賴

但有可能催票都係假
不過我睇法係如果催票假 都係為咗合理化造票結果
（minhyun個個擺明想營造到p社黨配錯票搞到jr輸）

個季我一直睇好Samuel ，佢仲過埋泥香港，最後竟然無份

我諗應該個個都睇好Samuel 但班韓妹唔鍾意混血兒佢一開始高排名全因為外國票 現場票keep住低 清外國票開始佢都跌到仆街 所以其實都一早預佢入唔到。。

咁你話奶共霖同鐘鉉調夠冇source
同埋mmo係cj旗下 連課都唔使課
反正都係一個推測啫

踢一個隊長鐘鉉走 咪換另一條友過嚟做隊長 好合理

mmo 係mnet 旗下㗎喎

總之造馬團

同意 個陣播緊嘅時候已經話本身得18個入finale 但加到20個俾賴屎琳入 啲fans 驚佢冇得出道pick 他都唔係冇可能

無 見你講”好似話” 以為係小道消息聽返嚟姐

佢話1個就信？ 個陣夠話48 x101 帶造馬

但其實對返yt naver view數 大部分排名都合理
造馬有幾種嘅 啲公司有課劇本同鏡頭就肯撚定

我就傾向節目內排名全部唔駛信
但你個推論都算合理 畢竟奶共撚喺W1期間無實績係事實
一係佢一係尹智聖走唔甩架啦

都要多得成班追pd 系列嘅垃圾 搞到件事變本加厲
202 見造幾個冇人care 48 就造成團
48明明真係假到冇得再假 又一堆人扮睇唔到繼續追x101
根本黑商都係由弱智觀眾做成

利申： 202 決賽個晚講撚晒粗口 到w1解散一樣佢地嘅野都冇睇 48 x101 都冇睇

先前對比過數據(naver、搜索量、話題度等) ，對照出道名單大致合理 ，姑且可以相信只有一名係做馬入，但部分排名順序應該有掉亂。

其實當年依個節目係唔被睇好，甚至一度搵唔夠練習生參加，搞到製作不斷延期，The boyz個周鶴年都話喺開拍前兩日先確定個節目係會開拍。

啲公司亦低估咗個團嘅商業價值，節目播放期間，fantagio放過風話想將ong加去個演員組合度；starship練習生嘅鏡頭都唔係好多，對比返48、404就好明顯；組合成員大多出身於小型公司，依點亦同後兩屆好唔同。

但JR一定係被造走，除咗數據好之外，亦係第一個攞到餐車解鎖全部禮物嘅人，佢並唔係剩得路人緣好，死忠都好多。

數據最差嘅係隊長，以數據從差到好來計大概係 8>>10,11，計埋公司cj旗下嘅mmo點都係比較有利，c9同ardor & able依啲細公司都唔似係有能力可以傾條件。

至於係咪pledis同cj傾好只入一個，雖然而家睇返會覺得係合理選擇。
但睇返b-day當時hmh真係喊得好傷心，唔似係一早預定有依個結果；睇韓生對pristin嘅態度唔覺得佢會咁關心旗下藝人，決賽出席嗰位都只係副社長；決賽四個月後先cb，活動著16年舊衫，準備得好倉卒。所以好難定論。

我都好記得當時個個s1飯都話唔會睇男版(我係其中一個）第一集之後慢慢爆紅
所以有啲公司都係亂掉啲人上去當玩吓

但尹智聖其實吸飯點比較偏向因為人品好 未必可以靠曬數據support

你話睇返nuest四子當時反應 咁佢地照計唔會知JR畀人調走？

但p社咁撚仆街 都唔排除係完全無理過佢地 但如果真係你所講咁樣 調走JR呢件事就解釋唔到 以mnet角度睇 以智聖換JR呢件事唔合乎經濟效益

隊長係好人 路人緣都好，但決賽投票點都係靠死忠。雖然數據未必一定等於最終結果，但已經係最客觀嘅參考

mnet都係cj enm旗下，當然係捧返同公司嘅有著數啦，錢都分多份啦

你咁講都合理嘅

我個名 should be第一名

Dan/wb是但一個第一名都服